環球網：「印度出茅招扣留大量中國货柜！搬起石頭砸自己的腳！！」

又係搬起石頭砸自己的腳，究竟有幾鍾意用呢句野！？

繼續笑 笑到大陸人都笑 就迫佢創作過第句
希望中共帶動歷史 創造新成語

不是干涉印度內政

印度依招似層相識咁

不要

全部都係石仔,所以砸極隻腳都仲係到完全無事

咁似武肺初期扣哂啲口罩唔比出口

石頭很忙

中國出茅招扣留加拿大市民

叫巴尼三方壓印度當人無到

印度：我係金剛腿， 驚 hi~

咁你打佢未，人地印度擺明挑機啦你又要淆底，講到自己武器有幾勁但一粒子彈都唔敢射

石頭/ 自己/ 腳~!!!

唔敢還拖就冷處理呢啲新聞啦，播哂出黎以為可以挑動民族情緒，你啲國民慢慢只會覺得你地得把口垃圾

上次有切丁

笑死
你咁諗
d外資咪會更加諗點樣撤資

砸咁多下石頭都碎啦

中國唔係好興話外媒係假新聞，做乜引外媒d假新聞

摺緊被

習近平派彭麗媛出使印度啦,希望大家化干戈為玉帛

比人挑釁，我地大中華民族仲容忍？

邊個隻腳痛

呢招咁熟口熟面

石頭真係好忙

呃啦

放過舊石啦，他只是個孩子

之前中國小器到用消防搞9韓國企業

好傳神

人地砸撚跛自己隻腳都要搞鳩你，點解唔檢討下點解？

小和尚玩乜？

痴撚線，真係冇第二句

吹咩？咬佢食呀？

以其人之道還治其淫之身。

人地文盲...
識得一句已經好好

場記： 石頭準備埋位！

印度手足
記住扣埋香港呀
一中原則

又繁又殘做乜鳩

搬起石頭砸自己的腳

更正 「搬起貨櫃砸自己的腳」

啱啱睇完，有啲想笑

Bingo 係咪又可以加新字

個新聞產生器係咪壞撚咗，次次都係依句

石頭日做夜做，已過勞暴斃

屌 幾時肯放過舊石頭

有成2O萬中國公民在印度，印度學埋扣押衣招……收錢收到手軟

印：都係跟大佬你學野姐

支那人平時都扣慣人貨

之前自己點對美國同澳洲？

石頭: 俾我抖下好冇

印度政府比起支那 更加唔將人民當人咁對待

仲有用檢疫停美國澳洲農產品

嘩，玩扣貨點及大陸佬黎呀
上年扣左幾多美國、加拿大同瑞典貨
等啲食品變壞先比人過關呀

石頭大戰又來！！

正，仲要用made in 支那既廠會認真去source 第二個供應鏈

石頭爛未？

隻腳變肉醬未

之前香港都試過
Singapore裝甲車
唔知係星加坡定係新加坡
打英文算

金剛棒

又係呢句...
睇黎中共真係將《1984》入面啲概念當做指引咁行

用返中共嗰招
轉扣啲唔放得耐嘅貨
啲新鮮生果嘢食全部扣起
中國都係咁扣起啲車厘子擺到爛
反正交唔到貨蝕錢嘅係中國廠家
印度市場中國無份啦哈哈哈哈哈

出兵啦

扣佢電子產品，都可以拉到自己抗疫成功

印度佬特登㗎拖鳩啲廠佬
等啲錢回唔到籠周轉不靈
國家又無哂錢借等執笠啦
之後叫你過去印度做顧問
印度佬開廠做咁都唔撚明

拿起剪刀切自己的腸仔

點睇都係拿起貨櫃掉自己腳啦

Xxx: You hit the stone by foot

癲起上嚟我自己都怕

推 七一反國安法大遊行

上帝能創造一塊不被各國搬起來砸自己的腳的石頭嗎

石頭好尊重中國人

從來都未試過咁支持印度

戀足癖又發作

好似d小學生以為學左d咩新詞語好型
係咁用

厲害了我的腳

最經典既一定係「別有用心」
最近就「止暴制亂」

猩加坡？

睇得多你會逐漸掌握佢哋講嘢嘅套路

石頭期貨上升

呢個啱
Monkeypore

搬石砸腳：形容一個政權對某些事情束手無策，卻又無可奈何，極度憤怒的表現。

佢啲用語總係特別柒

證明呢句係習近平自己諗

個個都用呢句表忠

搬起石頭砸自己的腳，但係你嗌痛

舊石好忙

拎起弓箭射自己心口

又搬

Indian good ball

兩邊啱啱先大打完一場，點知中國會唔會報復，放啲炸彈入貨櫃度。慢慢查清楚先俾啲貨櫃過關安全好多。

之前又有非洲國家唔還錢，又有話同中國簽嘅合約唔合法所以無效。

呢啲發展中國家全部用返中國啲招對付返中國

依家中國周圍水浸

唔好自己無地方放就話人扣起你d貨好喎

都on9 扣得多 國民就知唔入得中國貨啦

唔清關係咪唔使找貨款

人哋鍾意砸呀，關你鳩事，你唔抵得自己砸番自己囉！

開打囉 又唔敢

D貨我憑實力扣既 屌你老母 吹呀

凌空窩利，省鳩自己

此處應用「肉」

拿起自己的屌插向自己的屁眼

中共國的確好多人係自閹

無效不嬲都係 啲鬼佬試過曬啦以前 今任承諾 下任否認 係中國人先會沖入去死

水浸係自己嘅事面子係更加重要所以啲錢係洗晒面子到

詞窮？
同一句説話講幾次

indian劉德華出來講未？